日本留學既巴絲

最近 成日比人問 香港人母語係乜
唔知你地有無比人問過
記得有次有個越南人答 香港語 我當堂呆一呆

事後我google 一下香港語

真係有 之後再比人問既時候 我就直接講香港語

廣東話三個字都唔識答?

通常會答廣東話

明既人會明 例如有睇成龍既人
好似我個日本人老細咁 成日會同我講冇問題冇問題

唔明咪話佢地聽有幾唔同
同佢地講好似日文標準語同沖繩弁咁唔同
佢地就會明